到底A酸幾時見效？爆到好灰

任何你諗得出既令暗瘡好既方法我都有做（除咗我比較遲訓戒唔到）

食左20mg+抗生素一個半月，皮膚、手、咀有乾，我感覺冇乜副作用，冇坊間講到咁恐怖，已經過左一個月既爆發期但係我仲一直係咁生石頭瘡，平均一星期生1-3粒，生好大粒好紅，試過生過尾指咁長既石頭瘡出嚟

係度諗係爆發期未過定係隻藥冇用

可能要配合飲食？有冇戒口？

你飲食唔節制 唔做運動排汗食幾多藥都無用

比較遲瞓 就差好遠 真心早睡早起調整下生活作息啦 就算暗瘡冇乜改善 個人都會開心啲 夜瞓又容易亂諗嘢

爆發期未過 捱多個半月都未搞掂就加劑量 唔好停藥

利申同你一樣 7個月後青靚白淨
做少少treatment印都消埋
無人睇得出我以為爆瘡咁勁

如果樓主真係咁重視，真係不如的起心肝改埋夜訓依樣野

唔洗聽樓上d柒頭講
爆幾個禮拜
之後唔會再有
好好珍惜石頭倉

fyr我無做運動無介口無早訓
回復正常之後日日m記five guys+日日通宵+成日飲酒
完全零反彈

A 酸嘅成功率係100%
繼續食啦

上面啲人應該冇試過嚴重到要食a酸嘅程度先會講咩飲水作息之類

我自己經驗就個幾兩個月左右已經冇咩新暗瘡嘅再出，如果你過多排仲係冇明顯作用就問下醫生

我過咗兩三年開始再有

而家雖然唔係好嚴重都諗緊好唔好再食

我自己一個星期半有效
依家食左半年
咩早訓飲多D水完全係呃尻傻仔,有部份人體質一定要靠A酸
食完心情係唔穩定左,個嘴好乾

on9先會以為只食A酸就排除萬難
咩鳩以外都唔肯改
爆死你條柒頭啦

有錢就食 無錢由佢
富貴病 死唔到人嘅

樓上班人有冇食過a酸
我食a酸果排真係唔洗戒口
完全0出油

on9仔我就係咩都無改呀排除萬難
叫人改變生活習慣先係柒頭
A酸真係神藥 根本唔洗諗咁多

冇效可以叫醫生加藥

過來人身份同你講，食A酸係終極最work，唔好諗住食一頭半個月就會好返，基本上要keep住食半年至一年，期間會爆得仲勁過以為，此乃正常，唔洗擔心，戒口必要，我果時唔會食咸野，就算食麵都唔會落味精，吸收多d維他命。 我當時食左半年，所有暗蒼平晒 ，不過仲有疤痕，疤痕會慢慢淡，都等左成2年幾3年先淡晒。

收到
我盡戒 好似戒煙咁難呀

咁你算好彩 或者你身體毒素累積到一定程度會爆返獲，小心啲好喎

收到

好

我諗緊係轉醫生定點好

啲印要做乜Treatment呀？

有冇戒食牛同辣野？